馬鞍山起碼有4 部消防車去警署

發生咩事？

0152 馬鞍山警署門口起火
消防到場

此post已完